妍希呢2張圖好能qq下

隻狗幾qq

thx

好想攬隻狗仔

好可愛

Cute 到推

妍希正..

我妍希正到

有波唔show擺隻狗係到做乜

我做佢隻狗

咩都唔露點J呀